喺機場用AmpMe

全部機一齊裝AmpMe
全場嘅手機一齊播同一樣嘢應該個效果會好好
用嚟播Do you hear the people sing又得
用嚟播文宣又得🙊

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

癱瘓機場!